我鐘意個個lecturer Facebook block 咗我

明明我無表過白，無講過曖昧野，只係問佢學術野，只係讚過你最近生咗既bb 好得意

只不過眼神上有啲曖昧......
點解要block 我，我想睇到你有冇換icon,有冇換封面相片，唔通知下都唔得咩

毒撚唔好咁痴線啦

佢係男lecturer 幾靚仔。。。

點解你要有老婆，點解吖

唔通30歲事業有成既男人都已經成家立室?

唔通你地真係咁易比20歲少女誘惑到...?